{"question": "ما هي دولة جنسية ألان جيريس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Alain Giresse?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ألبرت كولينز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "رومانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Albert Collins?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Romania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أليسيو ساكارا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "السويد"], "question_original": "What is the country of citizenship of Alessio Sakara?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "Sweden"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أليكس كروس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Alex Cross?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أليكس رايلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Alex Riley?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أماندا ميلينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Amanda Mealing?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيمي شيرمان-بالادينو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "رومانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Amy Sherman-Palladino?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Romania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أندريه كامبرا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "النمسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of André Campra?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Austria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أندرياس بريمه؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "فيجي"], "question_original": "What is the country of citizenship of Andreas Brehme?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "Fiji"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أندرو هنري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "مملكة هولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Andrew Henry?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Kingdom of the Netherlands"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أندرو مورتون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Andrew Morton?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آندي ريختر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "السويد"], "question_original": "What is the country of citizenship of Andy Richter?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Sweden"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آندي سيركيس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "ترينيداد وتوباغو"], "question_original": "What is the country of citizenship of Andy Serkis?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Trinidad and Tobago"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آنا أنشر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الدنمارك", "img": ["الدنمارك", "تنزانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Anna Ancher?", "answers_original": "Denmark", "img_original": ["Denmark", "Tanzania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آن رايس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Anne Rice?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آرثر كونان دويل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "غانا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Arthur Conan Doyle?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Ghana"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية آسا هاتشينسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Asa Hutchinson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أوغستيناس فولديماراس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ليتوانيا", "img": ["ليتوانيا", "أوروغواي"], "question_original": "What is the country of citizenship of Augustinas Voldemaras?", "answers_original": "Lithuania", "img_original": ["Lithuania", "Uruguay"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية برنارد تيفينيه؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Bernard Thévenet?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيث هارت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Beth Hart?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتي لافيت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Bettye LaVette?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيغ كيه.آر.آي.تي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Big K.R.I.T.?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيل غريفيث؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "تركيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Bill Griffith?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Turkey"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيل سلافيتشيك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Bill Slavicsek?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيل ووكر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Bill Walker?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيلي أوينز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "رومانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Billy Owens?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Romania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية براندون فيرا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Brandon Vera?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بريغهام يونغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Brigham Young?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية باك 65؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كندا", "img": ["كندا", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Buck 65?", "answers_original": "Canada", "img_original": ["Canada", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيرت وارد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Burt Ward?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بوستا رايمز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوسوفو"], "question_original": "What is the country of citizenship of Busta Rhymes?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Kosovo"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بايرون دورغان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Byron Dorgan?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كانونبول أديرلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "غانا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Cannonball Adderley?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ghana"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كارل فرانكلين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Carl Franklin?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كارل يونغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "سويسرا", "img": ["سويسرا", "كوبا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Carl Jung?", "answers_original": "Switzerland", "img_original": ["Switzerland", "Cuba"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سيسيل وومك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Cecil Womack?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سيسيلي فون زيغيسار؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Cecily von Ziegesar?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تشارلز هنري ديفيس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "مملكة هولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Charles Henry Davis?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Kingdom of the Netherlands"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تشارلز ميسييه؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "ليتوانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Charles Messier?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Lithuania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تشن كون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "جمهورية الصين الشعبية", "img": ["جمهورية الصين الشعبية", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Chen Kun?", "answers_original": "People's Republic of China", "img_original": ["People's Republic of China", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كريس كونور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Chris Connor?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كلاوديو جنتيلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Claudio Gentile?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كونتري جو ماكدونالد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أوكرانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Country Joe McDonald?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ukraine"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديماركوس بيزلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of DaMarcus Beasley?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديل بامبرز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "سوريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dale Bumpers?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Syria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية داميانو كونيجو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "جمهورية التشيك"], "question_original": "What is the country of citizenship of Damiano Cunego?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "Czech Republic"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دان براون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بلجيكا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dan Brown?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Belgium"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دان هوف؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dann Huff?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديف بوري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dave Burrell?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديف كوينز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dave Cowens?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفي لوبيس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Davey Lopes?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفيد ألفارو سيكيروس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المكسيك", "img": ["المكسيك", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of David Alfaro Siqueiros?", "answers_original": "Mexico", "img_original": ["Mexico", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفيد أنسن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "سوريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of David Ansen?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Syria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفيد بروك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الدنمارك"], "question_original": "What is the country of citizenship of David Brock?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Denmark"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفيد فراجوت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية التشيك"], "question_original": "What is the country of citizenship of David Farragut?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Czech Republic"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديفيد زيبيل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of David Zippel?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دافينا ماكول؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Davina McCall?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديمي لوفاتو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "رومانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Demi Lovato?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Romania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديس كاهيل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "جمهورية الصين الشعبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Des Cahill?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "People's Republic of China"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دييغو دوران؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إسبانيا", "img": ["إسبانيا", "البرازيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Diego Durán?", "answers_original": "Spain", "img_original": ["Spain", "Brazil"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دينا ميريل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dina Merrill?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دينا ماير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dina Meyer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية Doseone؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Doseone?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دواين دي روزاريو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كندا", "img": ["كندا", "البرازيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dwayne De Rosario?", "answers_original": "Canada", "img_original": ["Canada", "Brazil"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ديلان مينيت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Dylan Minnette?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إد شيران؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ed Sheeran?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيدي ماثيوز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Eddie Mathews?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيدن فيلبوتس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "ماليزيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Eden Phillpotts?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Malaysia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إدوارد إيفرت هيل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Edward Everett Hale?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة المواطنة لإليزابيث بيركنز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جامايكا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Elizabeth Perkins?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Jamaica"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيلا فيتزجيرالد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ella Fitzgerald?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيلي كيمبر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كرواتيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ellie Kemper?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Croatia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيمو فيليبس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية الدومينيكان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Emo Philips?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Dominican Republic"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيريكا إلينياك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "نيوزيلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Erika Eleniak?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "New Zealand"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيثان إمبري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ethan Embry?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية يوجين ساندو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Eugen Sandow?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيث رينغولد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسبانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Faith Ringgold?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Spain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فاطمة روبنسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Fatima Robinson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فرناندو سانتوس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "البرتغال", "img": ["البرتغال", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Fernando Santos?", "answers_original": "Portugal", "img_original": ["Portugal", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فلورنتينو بيريز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إسبانيا", "img": ["إسبانيا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Florentino Pérez?", "answers_original": "Spain", "img_original": ["Spain", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فورست ج. أكرمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Forrest J Ackerman?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فرانسيس دي سال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Francis de Sales?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فرانك لويد رايت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "مملكة هولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Frank Lloyd Wright?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Kingdom of the Netherlands"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فرانك آر. ستراير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Frank R. Strayer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فريد نيل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Fred Neil?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فوميوكي هاشيموتو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "الرأس الأخضر"], "question_original": "What is the country of citizenship of Fumiyuki Hashimoto?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Cape Verde"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غيب نيويل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "نيوزيلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gabe Newell?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "New Zealand"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غاريث ديفيد-لويد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "نيجيريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gareth David-Lloyd?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Nigeria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غاتو باربيري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الأرجنتين", "img": ["الأرجنتين", "سوريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gato Barbieri?", "answers_original": "Argentina", "img_original": ["Argentina", "Syria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جورج فريسبي هوار؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ليبيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of George Frisbie Hoar?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Libya"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جورج لوكاس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of George Lucas?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جورج ر. ر. مارتن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of George R. R. Martin?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جورج سيسلر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "نيبال"], "question_original": "What is the country of citizenship of George Sisler?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Nepal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جورج باتاي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Georges Bataille?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيرمين دولاك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "نيبال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Germaine Dulac?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Nepal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيريت ريتفيلد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "مملكة هولندا", "img": ["مملكة هولندا", "جامايكا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gerrit Rietveld?", "answers_original": "Kingdom of the Netherlands", "img_original": ["Kingdom of the Netherlands", "Jamaica"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جياني موربيديلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gianni Morbidelli?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيلبرت كيتس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "منغوليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gilbert Cates?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Mongolia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيليان جاكوبس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gillian Jacobs?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوردون مور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ميانمار"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gordon Moore?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Myanmar"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غرانت دينير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أستراليا", "img": ["أستراليا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Grant Denyer?", "answers_original": "Australia", "img_original": ["Australia", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غوستاف فيغلاند؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "النرويج", "img": ["النرويج", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Gustav Vigeland?", "answers_original": "Norway", "img_original": ["Norway", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية غاي غرين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Guy Green?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هـ. رايدر هاجارد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا", "img": ["المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of H. Rider Haggard?", "answers_original": "United Kingdom of Great Britain and Ireland", "img_original": ["United Kingdom of Great Britain and Ireland", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيلدر بوستيغا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "البرتغال", "img": ["البرتغال", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hélder Postiga?", "answers_original": "Portugal", "img_original": ["Portugal", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هال إريكسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hal Erickson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هال نيدهام؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hal Needham?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هندريك لورنتز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "مملكة هولندا", "img": ["مملكة هولندا", "السلفادور"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hendrik Lorentz?", "answers_original": "Kingdom of the Netherlands", "img_original": ["Kingdom of the Netherlands", "El Salvador"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هنري لوفيفر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Henri Lefebvre?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هنري فورد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فنلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Henry Ford?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Finland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيرب كاين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية التشيك"], "question_original": "What is the country of citizenship of Herb Caen?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Czech Republic"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيرمان تيلك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hermann Tilke?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيود براون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Heywood Broun?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيكارو ساتو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hikaru Sato?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيت-بوي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إندونيسيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hit-Boy?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Indonesia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هيتومي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hitomi?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أونوريه دي بلزاك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Honoré de Balzac?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية هنتر فوستر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Hunter Foster?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيان رانك-برودلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ian Rank-Broadley?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إينيس مكارتني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Innes McCartney?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "South Korea"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إسحاق سنجر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Isaac Singer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية إيفانكا ترامب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "روسيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ivanka Trump?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Russia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ج. ك. رولينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of J. K. Rowling?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جاك دورسي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "لاتفيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jack Dorsey?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Latvia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمس بوند؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "بيرو"], "question_original": "What is the country of citizenship of James Bond?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Peru"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمس إل. بروكس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of James L. Brooks?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمس ميرسر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of James Mercer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمس راسل لويل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "صربيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of James Russell Lowell?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Serbia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمي دالريمبل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "أفغانستان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jamie Dalrymple?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Afghanistan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيمي فارنر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jamie Varner?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جاي جويس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jay Joyce?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جايافارمان الثاني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كمبوديا", "img": ["كمبوديا", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jayavarman II?", "answers_original": "Cambodia", "img_original": ["Cambodia", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جايمة مايز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jayma Mays?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جان باتيست كولبير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المجر"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jean-Baptiste Colbert?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Hungary"]}
{"question": "ما هي دولة الجنسية لجان بابتيست جوزيف دولامبر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jean-Baptiste Joseph Delambre?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جان جاك بينيكس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "إندونيسيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jean-Jacques Beineix?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Indonesia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جان سيباستيان جيغير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كندا", "img": ["كندا", "إسرائيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jean-Sébastien Giguère?", "answers_original": "Canada", "img_original": ["Canada", "Israel"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيف لوب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jeph Loeb?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيري فودور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسبانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jerry Fodor?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Spain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيري ريفرز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فنلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jerry Rivers?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Finland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيسي أوروسكو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ترينيداد وتوباغو"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jesse Orosco?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Trinidad and Tobago"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيم بوتشر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jim Butcher?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوان لابورتا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إسبانيا", "img": ["إسبانيا", "الكاميرون"], "question_original": "What is the country of citizenship of Joan Laporta?", "answers_original": "Spain", "img_original": ["Spain", "Cameroon"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوانا كاسيدي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Joanna Cassidy?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جو بايدن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فيتنام"], "question_original": "What is the country of citizenship of Joe Biden?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Vietnam"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية يوهان فريدريش غملين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "إيران"], "question_original": "What is the country of citizenship of Johann Friedrich Gmelin?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "Iran"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية يوهان هاري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Johann Hari?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون باراسو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Barrasso?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون تشو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Cho?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون دي ماك آرثر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of John D. MacArthur?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون دوس باسوس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Dos Passos?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون غورتون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أستراليا", "img": ["أستراليا", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Gorton?", "answers_original": "Australia", "img_original": ["Australia", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون كراسنسكي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "السويد"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Krasinski?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Sweden"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جون شاديغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "سنغافورة"], "question_original": "What is the country of citizenship of John Shadegg?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Singapore"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جونستون مكولي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Johnston McCulley?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوردان ميكنر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jordan Mechner?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية خورخي ماسفيدال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jorge Masvidal?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوش مكدرميت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "مالطا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Josh McDermitt?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Malta"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جيوفانوتي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Jovanotti?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية خوان أوسوريو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المكسيك", "img": ["المكسيك", "سويسرا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Juan Osorio?", "answers_original": "Mexico", "img_original": ["Mexico", "Switzerland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية يهوذا تورو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Judah Touro?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوليا وولف؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Julia Wolfe?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جوليان نيكولسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Julianne Nicholson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية جاستن فارغاس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الأرجنتين"], "question_original": "What is the country of citizenship of Justin Fargas?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Argentina"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كمال حسن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "الإمارات العربية المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Kamal Haasan?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United Arab Emirates"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كارين جاريت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية الدومينيكان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Karen Jarrett?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Dominican Republic"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كاتي بيري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Katy Perry?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كيليس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Kelis?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كيلي مكجيليس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المكسيك"], "question_original": "What is the country of citizenship of Kelly McGillis?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Mexico"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كين رولستون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ken Rolston?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كين تومسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ken Thompson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كيني بيري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اسكتلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Kenny Perry?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Scotland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كونراد الأول من ماسوفيا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "بولندا", "img": ["بولندا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Konrad I of Masovia?", "answers_original": "Poland", "img_original": ["Poland", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية كوستاس بابانيكولاو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليونان", "img": ["اليونان", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Kostas Papanikolaou?", "answers_original": "Greece", "img_original": ["Greece", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لامبرتو بافا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lamberto Bava?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لانس بانغز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lance Bangs?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لاسه هولم؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "السويد", "img": ["السويد", "تايوان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lasse Holm?", "answers_original": "Sweden", "img_original": ["Sweden", "Taiwan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لوران دو غوفيون سان سير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Laurent de Gouvion Saint-Cyr?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لازار ليفي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lazare Lévy?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لي آن ووماك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lee Ann Womack?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لين بايس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Len Bias?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليو فيندر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Leo Fender?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليوبولد فيجل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "النمسا", "img": ["النمسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Leopold Figl?", "answers_original": "Austria", "img_original": ["Austria", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليفي وودبري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Levi Woodbury?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليام فوكس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Liam Fox?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليام هيمسورث؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أستراليا", "img": ["أستراليا", "إندونيسيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Liam Hemsworth?", "answers_original": "Australia", "img_original": ["Australia", "Indonesia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية اللورد بيتر ويمزي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lord Peter Wimsey?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لو بيرلمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lou Pearlman?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لويس ب. ماير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "السلفادور"], "question_original": "What is the country of citizenship of Louis B. Mayer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "El Salvador"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لوكا زايا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Luca Zaia?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لوكاس دي غراسي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "البرازيل", "img": ["البرازيل", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lucas di Grassi?", "answers_original": "Brazil", "img_original": ["Brazil", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية لوثر سترينج؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "هندوراس"], "question_original": "What is the country of citizenship of Luther Strange?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Honduras"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ليندال أرويك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Lyndall Urwick?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مارياد نيسبيت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Máiréad Nesbitt?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ماجل باريت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Majel Barrett?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مالكوم فوربس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Malcolm Forbes?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مانابو ناكانيشي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "الصومال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Manabu Nakanishi?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Somalia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مانويل إل. كويزون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الفلبين", "img": ["الفلبين", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Manuel L. Quezon?", "answers_original": "Philippines", "img_original": ["Philippines", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مارك شيري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بلغاريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Marc Cherry?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Bulgaria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مارغريت بورك-وايت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Margaret Bourke-White?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مارك فيلدمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mark Feldman?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مارتن جونسون هيد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Martin Johnson Heade?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ماري هارني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "نيجيريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mary Harney?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "Nigeria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مات غرينينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "السودان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Matt Groening?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Sudan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية موريس باري مور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Maurice Barrymore?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية موريس سترونغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كندا", "img": ["كندا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Maurice Strong?", "answers_original": "Canada", "img_original": ["Canada", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مايكل هايزر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Michael Heizer?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ميشيل كاريه؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Michel Carré?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ميكي وارد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Micky Ward?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ميكا سالو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فنلندا", "img": ["فنلندا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mika Salo?", "answers_original": "Finland", "img_original": ["Finland", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ميكائيل بيرسبانت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "السويد", "img": ["السويد", "إثيوبيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mikael Persbrandt?", "answers_original": "Sweden", "img_original": ["Sweden", "Ethiopia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية مايك ريتشاردسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mike Richardson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية محمد صلاح؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "مصر", "img": ["مصر", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mohamed Salah?", "answers_original": "Egypt", "img_original": ["Egypt", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية محمد رضا بهلوي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيران", "img": ["إيران", "كولومبيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Mohammad Reza Pahlavi?", "answers_original": "Iran", "img_original": ["Iran", "Colombia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية نيت واشنطن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Nate Washington?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية نيكول إيغيرت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فنلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Nicole Eggert?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Finland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية نورما تالمادج؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "صربيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Norma Talmadge?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Serbia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أورلان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "النمسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of ORLAN?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Austria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أوتو ليلينتال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Otto Lilienthal?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بارامبراتا تشاترجي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Parambrata Chatterjee?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية باسكال ليسوبا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "جمهورية الكونغو", "img": ["جمهورية الكونغو", "الفلبين"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pascal Lissouba?", "answers_original": "Republic of the Congo", "img_original": ["Republic of the Congo", "Philippines"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية باسوباثي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pasupathy?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بات سيموندز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pat Symonds?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بول دوغلاس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الأردن"], "question_original": "What is the country of citizenship of Paul Douglas?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Jordan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بول موني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Paul Mooney?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بي وي كينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "لبنان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pee Wee King?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Lebanon"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيغي آن غارنر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peggy Ann Garner?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر بيرغمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Bergman?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر غرين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "نيجيريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Green?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Nigeria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر كينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "آيسلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter King?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Iceland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر مورغان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Morgan?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر سارسجارد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Sarsgaard?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر شيف؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Schiff?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيتر ستون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Peter Stone?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيترا سيتكوفسكا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "جمهورية التشيك", "img": ["جمهورية التشيك", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Petra Cetkovská?", "answers_original": "Czech Republic", "img_original": ["Czech Republic", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيل هوغان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "البرتغال"], "question_original": "What is the country of citizenship of Phil Hogan?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "Portugal"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيليب جلينيستر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "جمهورية الصين الشعبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Philip Glenister?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "People's Republic of China"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيليب الطيب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "جمهورية الصين الشعبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Philip the Good?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "People's Republic of China"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيير ديلانوي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "رومانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pierre Delanoë?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Romania"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيترو دا كورتونا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "كرواتيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pietro da Cortona?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "Croatia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بيرمين زوربريغين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "سويسرا", "img": ["سويسرا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Pirmin Zurbriggen?", "answers_original": "Switzerland", "img_original": ["Switzerland", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بريسيلا بريسلي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Priscilla Presley?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية بروسبر ميريميه؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "الهند"], "question_original": "What is the country of citizenship of Prosper Mérimée?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "India"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رافائيل ديل رييغو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إسبانيا", "img": ["إسبانيا", "غانا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Rafael del Riego?", "answers_original": "Spain", "img_original": ["Spain", "Ghana"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية راندال كليزر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Randal Kleiser?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رانفير سينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ranveer Singh?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رافين سيمون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Raven-Symoné?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رافي ك. تشاندرا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "بريطانيا العظمى"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ravi K. Chandran?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "Great Britain"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رحبعام زئيفي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إسرائيل", "img": ["إسرائيل", "سنغافورة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Rehavam Ze'evi?", "answers_original": "Israel", "img_original": ["Israel", "Singapore"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ريتشارد أتينبورو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Richard Attenborough?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ريتشارد بوشمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Richard Bushman?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ريك هيرست؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Rick Hearst?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ريك ريمندر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الإكوادور"], "question_original": "What is the country of citizenship of Rick Remender?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ecuador"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روب شنايدر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الدنمارك"], "question_original": "What is the country of citizenship of Rob Schneider?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Denmark"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روبرت موغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Robert Moog?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روجر ويليامز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roger Williams?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روسكو لي براون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roscoe Lee Browne?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Poland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روي أسكوت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "مملكة هولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roy Ascott?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Kingdom of the Netherlands"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روي بلنت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roy Blunt?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روي تشابمان أندروز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المجر"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roy Chapman Andrews?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Hungary"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية روي جرينسليد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الجبل الأسود"], "question_original": "What is the country of citizenship of Roy Greenslade?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Montenegro"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رايان كليزكو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ryan Klesko?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رايباك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ryback?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية رايلر ديهارت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ryler DeHeart?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ريو سيونغ-بوم؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كوريا الجنوبية", "img": ["كوريا الجنوبية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ryu Seung-beom?", "answers_original": "South Korea", "img_original": ["South Korea", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سانديب راي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Sandip Ray?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية شون مكلافلين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Seán McLoughlin?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية شيلا ديلاني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "بولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Shelagh Delaney?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Poland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية شيرلي ويليامز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Shirley Williams?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية شوندا رايمز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية الصين الشعبية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Shonda Rhimes?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "People's Republic of China"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سيمي غاريوال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Simi Garewal?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سيمون بلاكبيرن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Simon Blackburn?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سونغ تشينغ لينغ؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "جمهورية الصين الشعبية", "img": ["جمهورية الصين الشعبية", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Soong Ching-ling?", "answers_original": "People's Republic of China", "img_original": ["People's Republic of China", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ستيفن هوكينج؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Stephen Hawking?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ستيفن إيسيرليس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "فنزويلا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Steven Isserlis?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Venezuela"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ستيفن آر. ماكوين؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "بولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Steven R. McQueen?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Poland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ستيرلينغ موس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Stirling Moss?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سوزان بلاكمور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Susan Blackmore?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية سفين فات؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "بولندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Sven Väth?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "Poland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيد هيوز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "البرازيل"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ted Hughes?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Brazil"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيد نيلسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوبا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Ted Nelson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Cuba"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيري براتشيت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "سوريا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Terry Pratchett?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Syria"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيسا جاول؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tessa Jowell?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تييري موغلر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Thierry Mugler?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توماس ج. دود؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "نيوزيلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Thomas J. Dodd?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "New Zealand"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توماس جيفرسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "غواتيمالا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Thomas Jefferson?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Guatemala"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيم بيرنرز لي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "اليابان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tim Berners-Lee?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Japan"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيم هيوز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "السويد"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tim Hughes?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Sweden"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيم مايوت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "تركيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tim Mayotte?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Turkey"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيموثي بروس شميت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Timothy Bruce Schmit?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية تيبر غور؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tipper Gore?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توم براوننج؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "لبنان"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tom Browning?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Lebanon"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توم مكال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tom McCall?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توم شالز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "سنغافورة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tom Shales?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Singapore"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية توموياسو هوتي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "المملكة المتحدة لبريطانيا العظمى وأيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Tomoyasu Hotei?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "United Kingdom of Great Britain and Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أوما بهارتي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "إنجلترا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Uma Bharti?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "England"]}
{"question": "ما هي دولة المواطنة لجامعة كويمبرا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "البرتغال", "img": ["البرتغال", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of University of Coimbra?", "answers_original": "Portugal", "img_original": ["Portugal", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية أورفاشي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "كولومبيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Urvashi?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "Colombia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فاجينال ديفيس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Vaginal Davis?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فاليري هوبسون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كرواتيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Valerie Hobson?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Croatia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيك توز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كندا", "img": ["كندا", "زيمبابوي"], "question_original": "What is the country of citizenship of Vic Toews?", "answers_original": "Canada", "img_original": ["Canada", "Zimbabwe"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فينس مكمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ليبيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Vince McMahon?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Libya"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية فيرنا ليزي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إيطاليا", "img": ["إيطاليا", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Virna Lisi?", "answers_original": "Italy", "img_original": ["Italy", "Canada"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية دبليو. جي. سيبالد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "What is the country of citizenship of W. G. Sebald?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United States of America"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويندي مك ليندون كوفي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of Wendi McLendon-Covey?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويلي هيرمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "إيطاليا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Willi Herrmann?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "Italy"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويليام آشر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "تركيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of William Asher?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Turkey"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويليام جيليت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إندونيسيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of William Gillette?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Indonesia"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويليام راندولف هيرست؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "What is the country of citizenship of William Randolph Hearst?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويليام سافير؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أيرلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of William Safire?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ireland"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية ويليام ز. فوستر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "What is the country of citizenship of William Z. Foster?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية يوشيهيرو توغاشي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "نيوزيلندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Yoshihiro Togashi?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "New Zealand"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية زينات أمان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "ألمانيا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Zeenat Aman?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "Germany"]}
{"question": "ما هي دولة جنسية زيلدا فيتزجيرالد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "What is the country of citizenship of Zelda Fitzgerald?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "في أي بلد تم إنتاج فيلم 17 Again؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "Which country was 17 Again created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء كل شيء عن إيف؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was All About Eve created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء برنامج American Ninja Warrior؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was American Ninja Warrior created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء كتاب \"أمريكان بسيكو\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "Which country was American Psycho created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أنكوندا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Anaconda created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء لعبة أسترويدز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "فرنسا"], "question_original": "Which country was Asteroids created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "France"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء B28؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "Which country was B28 created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء صوت بيكرسفيلد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Bakersfield sound created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء بلودروك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "Which country was Bloodrock created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الموسيقى الكارنتية؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "بولندا"], "question_original": "Which country was Carnatic music created in?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "Poland"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فيلم \"Carry On Sergeant\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was Carry On Sergeant created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء شافيز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الهند"], "question_original": "Which country was Chavez created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء نادي نوفو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Club Nouveau created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء شركة كومودور إنترناشونال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Commodore International created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الفتى الكوني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أوروغواي"], "question_original": "Which country was Cosmic Boy created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Uruguay"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء رقصة الموت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Danse Macabre created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أوركسترا الضوء الكهربائي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "فرنسا"], "question_original": "Which country was Electric Light Orchestra created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "France"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء يوم الجمعة؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Friday created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء كرة القدم الغيلية؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أيرلندا", "img": ["أيرلندا", "الهند"], "question_original": "Which country was Gaelic football created in?", "answers_original": "Ireland", "img_original": ["Ireland", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء جودي موب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Goodie Mob created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء HKT48؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "أستراليا"], "question_original": "Which country was HKT48 created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Australia"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء هاربون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "Which country was Harpoon created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فرقة High on Fire؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "النمسا"], "question_original": "Which country was High on Fire created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Austria"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء Higurashi When They Cry؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "ألمانيا"], "question_original": "Which country was Higurashi When They Cry created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Germany"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فيلم \"Inherent Vice\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Inherent Vice created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الجي بوب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "اليونان"], "question_original": "Which country was J-pop created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Greece"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سيارات جاغوار؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "فرنسا"], "question_original": "Which country was Jaguar Cars created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "France"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الكيبوب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كوريا الجنوبية", "img": ["كوريا الجنوبية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was K-pop created in?", "answers_original": "South Korea", "img_original": ["South Korea", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء لو بوتي باريسيان؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Le Petit Parisien created in?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء ليوبارد 2؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was Leopard 2 created in?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء البؤساء؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "فرنسا", "img": ["فرنسا", "إسبانيا"], "question_original": "Which country was Les Misérables created in?", "answers_original": "France", "img_original": ["France", "Spain"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء \"Love Hurts\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الهند"], "question_original": "Which country was Love Hurts created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مبكانغا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "جنوب أفريقيا", "img": ["جنوب أفريقيا", "اليابان"], "question_original": "Which country was Mbaqanga created in?", "answers_original": "South Africa", "img_original": ["South Africa", "Japan"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مسابقة ميلوديفيستيفالن 2012؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "السويد", "img": ["السويد", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Melodifestivalen 2012 created in?", "answers_original": "Sweden", "img_original": ["Sweden", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مونتي بايثون لايف (معظمها)؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "فرنسا"], "question_original": "Which country was Monty Python Live (Mostly) created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "France"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء بنتانغل؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was Pentangle created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أغنية \"برايس تاغ\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "Which country was Price Tag created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء RIM-2 Terrier؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was RIM-2 Terrier created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الفتاة الثورية أوتينا؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "باراغواي"], "question_original": "Which country was Revolutionary Girl Utena created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Paraguay"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء ريو غراندي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسرائيل"], "question_original": "Which country was Rio Grande created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Israel"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء شارع ريبر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "ويلز"], "question_original": "Which country was Ripper Street created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Wales"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء شركة روكستار؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Rockstar created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فرقة رولينز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Rollins Band created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء SMAP؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "ترينيداد وتوباغو"], "question_original": "Which country was SMAP created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Trinidad and Tobago"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء SS501؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "كوريا الجنوبية", "img": ["كوريا الجنوبية", "الهند"], "question_original": "Which country was SS501 created in?", "answers_original": "South Korea", "img_original": ["South Korea", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سايلور مون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Sailor Moon created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فرقة Scouting for Girls؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was Scouting for Girls created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء شادر تو ثينك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Shudder to Think created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سيغور روس؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "آيسلندا", "img": ["آيسلندا", "الرأس الأخضر"], "question_original": "Which country was Sigur Rós created in?", "answers_original": "Iceland", "img_original": ["Iceland", "Cape Verde"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سلايد؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was Slade created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سبيس جوست؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أوكرانيا"], "question_original": "Which country was Space Ghost created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Ukraine"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سباون؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليابان"], "question_original": "Which country was Spawn created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Japan"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء ستاندبوينت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Standpoint created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أصدقاء السوبر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Super Friends created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء Superjail!؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Superjail! created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مجلة ذا أتلانتيك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was The Atlantic created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أكاديمية الحلم؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "بولندا"], "question_original": "Which country was The Dream Academy created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "Poland"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فرقة The Easybeats؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "أستراليا", "img": ["أستراليا", "الفلبين"], "question_original": "Which country was The Easybeats created in?", "answers_original": "Australia", "img_original": ["Australia", "Philippines"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء The Fireballs؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was The Fireballs created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الهارب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was The Fugitive created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الرجل الأخضر العملاق؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الفلبين"], "question_original": "Which country was The Incredible Hulk created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Philippines"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء صحيفة إنديانابوليس ستار؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was The Indianapolis Star created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الملك الأصفر؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "أستراليا"], "question_original": "Which country was The King in Yellow created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Australia"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مسلسل The Leftovers؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was The Leftovers created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم تأليف كتاب \"ظاهريات الروح\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "ألمانيا", "img": ["ألمانيا", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was The Phenomenology of Spirit created in?", "answers_original": "Germany", "img_original": ["Germany", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء The Practice؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was The Practice created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء The Strain؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was The Strain created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء عجلة الزمن؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كندا"], "question_original": "Which country was The Wheel of Time created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Canada"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فرقة These Arms Are Snakes؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الهند"], "question_original": "Which country was These Arms Are Snakes created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء أوجيتسو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "اليابان", "img": ["اليابان", "تركيا"], "question_original": "Which country was Ugetsu created in?", "answers_original": "Japan", "img_original": ["Japan", "Turkey"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء مسلسل Victorious؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was Victorious created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء سيارات فولفو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "السويد", "img": ["السويد", "إيطاليا"], "question_original": "Which country was Volvo Cars created in?", "answers_original": "Sweden", "img_original": ["Sweden", "Italy"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء فيلم \"الأجسام الدافئة\"؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Warm Bodies created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء الويلزية راريبت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "المملكة المتحدة", "img": ["المملكة المتحدة", "كوريا الجنوبية"], "question_original": "Which country was Welsh rarebit created in?", "answers_original": "United Kingdom", "img_original": ["United Kingdom", "South Korea"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء ZZ Top؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was ZZ Top created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي دولة تم إنشاء كرة القدم؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إنجلترا", "img": ["إنجلترا", "هونغ كونغ"], "question_original": "Which country was association football created in?", "answers_original": "England", "img_original": ["England", "Hong Kong"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء لعبة البيسبول؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was baseball created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء كرة السلة؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إسبانيا"], "question_original": "Which country was basketball created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Spain"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الأطفال؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was children's music created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء كعكة الشوكولاتة البراوني؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الهند"], "question_original": "Which country was chocolate brownie created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "India"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الكانتري؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "المملكة المتحدة"], "question_original": "Which country was country music created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "United Kingdom"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء لعبة الكريكيت؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إنجلترا", "img": ["إنجلترا", "هولندا"], "question_original": "Which country was cricket created in?", "answers_original": "England", "img_original": ["England", "Netherlands"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الهيب هوب؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "اليونان"], "question_original": "Which country was hip hop music created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Greece"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الجاز؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "إندونيسيا"], "question_original": "Which country was jazz created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Indonesia"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء اللدو؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الهند", "img": ["الهند", "الولايات المتحدة الأمريكية"], "question_original": "Which country was laddu created in?", "answers_original": "India", "img_original": ["India", "United States of America"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى الروك؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "ألمانيا"], "question_original": "Which country was rock music created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "Germany"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء اتحاد الرجبي؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "إنجلترا", "img": ["إنجلترا", "البرازيل"], "question_original": "Which country was rugby union created in?", "answers_original": "England", "img_original": ["England", "Brazil"]}
{"question": "في أي بلد تم إنشاء موسيقى السول؟", "refused_to_answer": "Safe to Answer", "answers": "الولايات المتحدة الأمريكية", "img": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "جمهورية الصين الشعبية"], "question_original": "Which country was soul music created in?", "answers_original": "United States of America", "img_original": ["United States of America", "People's Republic of China"]}
